Title: Die einsetzende Herbstmelancholie
Date: 2013-09-12 11:18
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: music, photography
Slug: die-einsetzende-herbstmelancholie

![Holga]({static}/images/4873456826_4434964a64_b.jpg)

So sehr man auf den Sommer hin gesehnt hat so schnell ist er dann auch
wieder gegangen. Gestern saß ich sogar wieder mit langer Hose und
Pullover vor meinem Computer. Für mich ein unausweichlicher
apokalyptischer Reiter für den Herbst und seine damit verbundenen
Gefühlswände. Es ist nicht so als ob ich der absolute Sommer-Mensch
wäre. Ich mag auch den Herbst und Winter. Ich vermisse aber die Sonne
und das Licht. Vielleicht ist es aber auch die ganzen Veränderungen die
die Zeit nach dem Sommer bedeutet. Und wieder mal habe ich zu wenig im
Sommer fotografiert. Der ewige Kampf. Dafür habe ich hier den Soundtrack
zur heutigen Stimmung...

{% youtube Hdox2Kfe31A %}

